近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

政府最近有意圖將焦點轉移去警暴，依家活動係比較散亂矇糊，每次就係好嬲班狗，然後要屌鳩佢地，再俾人拉，人地嘅觀感係我地打住五大訴求嘅旗號去破壞。

從前我地每做一件事都有宣言去解釋，依家每個活動都冇宣言冇文宣去解釋，跟得唔貼嘅就會lost，解釋唔到比淺黃中間聽，做唔到政治傳播。

我建議係大家有新行動要講明原因，點解搞SHK，點解搞美心，點解搞港鐵。

另外都要定期出宣言同加強記招講明五大訴求仲未收貨，我地要重新set deadline。

10·1國慶黎到，依家要全城狂煲chinazi（國際戰線）gphone同hocc已經用共產恐怖主義去說服其他國家支持我地，我地都要做D嘢去爭取曝光同新聞air time，義士重要警暴重要，但只可以做副線，主線永遠係反共同五大訴求。

五大訴求
缺一不可

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Agger
出 Chinazi 旗又唔會比人拉
效果又出

全球反恐前線就係香港呀！
要世界支持我地！

認同

認同請幫推

對準政權主任，狗都係副任

全世界對準政權
五大訴求
缺一不可

推

Posh

主線要係Chinazi！

呢個星期係！

我懷疑班狗係特登講錯字引你笑鳩佢地
等我地失焦

不過點都好
集中火力
CHINAZI